何君堯條仆街話撐港獨要「殺無赦」，係咪可以告刑事恐嚇？

【反冷血……】

全文：

「反港獨、反冷血、反偽學—革走戴耀廷呐喊大會」於今午5時許結束，大會稱有4,000千參與，發起人立法會議員何君堯見傳媒時一度質疑記者的問題「膚淺」，表示是次集會群情淘湧，亦並非無的放矢或毫無根據，呼籲大家不要輕看「小雨點」的力量、「用數字嚟挑機」。被問到屏山鄉鄉事委員會主席曾樹和在台上表明「搞港獨要殺」，會否構成刑事恐嚇，何君堯則稱「殺豬殺狗唔係咩刑事嘅」，坦言記者有關提問為無謂、多餘，不應斷章取義；當記者追問何謂「殺無赦」時，他回應稱是意指「嫉惡如仇」，而「港獨」提倡者企圖顛覆國家命運，令13億人口須為其付出龐大代價，「呢啲人唔殺咗佢做咩」。

何君堯續指，日後亦會展開「革走陳健民」的行動，或會稍後去信中大要求辭退陳健民社會學系副教授一職，惟要「一步一步做」。至於港大，他表示假若校方回覆時明言，並無表證證實他信中關於戴耀廷的指控，並不接受投訴，便會提出司法覆核。

#852郵報 #戴耀廷 #港獨 #何君堯 #殺無赦 #陳健民

用仆街形容佢好似唔夠貼切，佢同啫融邊個衰啲

何君堯呢啲契弟
永遠都只會趨炎附勢
諗住做多啲就可以上位
人渣
連要殺人都可以講得出
不過睇死啲差佬都係唔會檢控佢

殺豬殺狗唔係咩刑事嘅

港版既文化大革命

哎sor 律政司表示見唔到

出街小心呀何老妖

知法犯法。。。
可以取消佢律師資格。。。

條仆街愈黎愈癲

可唔可以向律師會投訴?
澳洲籍民賤聯粗口大狀馬恩國都比大律師公會罰釘一個月牌啦

重奪都暴力
殺仲有咩好講？